仆街 個飛髮佬剪到我個頭成碌鳩咁

仆街mk仔髮型師剪到我個頭成碌鳩咁呀屌
明明我話剪短小小
跟住眼訓得濟恰著左
一起身屌左出黎
條仆街仲話家陣興呢種allback
我即刻眼濕濕咁跑返屋企衝入廁所照鏡
希望搵到一個角度係正常
屌 點知左照右照都成個龜頭咁
髮型師我屌你老尾

幾大碌呀 唔錯

叫你產貼翻兩邊

又回帶

撚樣配鳩頭，啱呀

Old news is so

又回

wow

有無前後對比

回帶

幾耐之前?

用個頭去屌人

又係睇清新仔既時候

應該唔關髮型師事？

咩漫畫來

如果係我剷光仲好

爆粗band友

回帶#

等睇青頭飛機頭片

過多次都仲係好好笑

Bam

低級借力

好撚粗

幾好
缺咩補咩

又捉新人

事實證明多新人

好想bam晒d新人

old news is so ex...

Lihkg已經每個post都玩回帶先有人討論

大陸仔

樓豬 我就係幫你剪頭髮嗰個飛髮佬

睇親到忍唔到笑

樓主大陸仔又回帶
btw 有無人覺得剪短少少有兩個意思
其一 剪少少算
其二 剪d頭髮好短

直接講剪短唔好？

回帶但一樣好笑

咁都可以講剪少少唔講剪短少少

又黎

好污糟，個頭黑色嘅

剪短少少唔等同剪少少算喟

非常明顯，你包皮沒有過長，
手術費可省下來鑲鑽石！

回帶西
咁多真心

短少少=剪短少少=剪短d=剪多多
剪少少=剪少少

屌你老母留名！

笑撚死 成條撚咁

bam

高汁頭

碌鳩成個人頭咁 bam

唔好以為個頭生得似龜頭唔使bam

大陸圖 屌你老母

舊料當新料

公然猥瑣頭

好撚似以前甘小文個咸球。

一個post睇到有幾多新連登仔

巴打幾大 仲識甘小文

左右剷青 淨返個頂

agger

奧聊時亦蘇唔識串

又尼

又..
次次睇都咁好笑

多左新人無緊要，回帶一樣咁好笑

好似係

真係笑左

1個月後又1條好漢

文都唔洗睇 一睇圖就知又回帶

Agger

Old news is so 唔識串

咁多年仲未生返d頭髮出黎?